{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060732",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159815?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "해남 함박골큰기와집펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は14:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約のお知らせで基準人数の料金をお知らせします。 基準人数を超える場合、追加料金が発生し、これは当日現地にてお支払いください。 追加人数が必要な場合でも、宿泊をしなくても追加料金が発生します。 最大人数を超過した入室を拒否された場合は払い戻しできません。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 ペンションに付帯施設がある場合、利用料金が追加で課されることがあります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合があり、二重予約が発生する場合は先に予約された予約件が優先されます。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。 ペンションでは一軒家ペンション、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、韓屋キッチン、客室禁煙、バーベキュー場、駐車が可能なファミリーなどの入室利用案内を提供しています。 ペットの入室は不可能であり、同伴可能な店舗は除きます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は14:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数の料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "予約のお知らせで基準人数の料金をお知らせします。 基準人数を超える場合、追加料金が発生し、これは当日現地にてお支払いください。 追加人数が必要な場合でも、宿泊をしなくても追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションに付帯施設がありますか？",
            "answer": "ペンションに付帯施設がある場合、利用料金が追加で課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に誤差が生じることはありますか？",
            "answer": "予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合があり、二重予約が発生する場合は先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動しますか？",
            "answer": "ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションにどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンションでは一軒家ペンション、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、韓屋キッチン、客室禁煙、バーベキュー場、駐車が可能なファミリーなどの入室利用案内を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットの入室は不可能であり、同伴可能な店舗は除きます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 474
    }
}